夾公仔機台主 / IG網店 經驗寫落CV好唔好 ?

搵marketing 工會否有幫助

Owner - XXXXXX company - IG online shop
Administrator - Claw Arcade Game

IG 店既經驗for online marketing 應該幾related呀
唔好就咁寫，哂多少少quali (ie 有幾多followers/ 有咩合作之類)

跟細b哥夾公仔發達仲咩仲打工

做過ptgf寫唔寫？

想同公司分享喜悅

睇你見咩工
見演員/主持應該有加分